電壓驟降

半分鐘前

仲以為屋企跳制

無

電腦自己reboot左
睇對面商場都閃左一閃